點睇Kane以外嘅英格蘭前鋒

淨計聯賽：
曼 - Marcus Rashford
上季31場17球
今季16場7球

愛 - Dominic Calvert Lewin
上季36場13球
今季16場11球

車 - Tammy Abraham
上季34場15球
今季14場6球

修 - Danny Ings
上季38場22球
今季13場7球

李 - Jamie Vardy
上季35場23球
今季16場11球

紐 - Callum Wilson
上季35場8球
今季16場8球

列 - Patrick Bamford
上季45場16球(英冠)
今季16場10球

維 - Ollie Watkins
上季46場25球(英冠)
今季15場6球

以Kane能力級數就係英格蘭必然正選前鋒
Rashford亦都一定入選國家隊
但有機會會踢左翼
你係修夫基會想揀邊個做Kane嘅後備

幾時打pro club?

可以減哂啲十二碼先

華dee都退出咗國家隊啦

華dee同卡法路雲啦
老既後備出黎搏下
後生既感受下吸下經

Penalty Scored (PL) 19/20
Marcus Rashford 6
Jamie Vardy 4
Danny Ings 1

Penalty Scored (PL) 20/21
Jamie Vardy 6
Callum Wilson 4
Danny Ings 2
Patrick Bamford 1
Ollie Watkins 1

Kane本身世界級
所以後備嘅需求係plan B
一係快嘅 一係高空波勁嘅
所以同Kane同類型嘅可以刪走
即係Watkins Bamford Wilson都應該可以篩
Vardy掛咗國家隊靴都可以篩
快嘅：Ings Rashford
頂得嘅：Calvert-Lewin Abraham
Rashford打到左右翼嘅多功能性值得佔有一席
另外應該就係Calvert-Lewin 破密集燒味有用
Ings就可惜啲 但Abraham就算啦

傾上場是咪入咗粒

福+DCL/Bamford

佢之前講有傷患潮嘅話可以考慮歸隊
所以我都擺左佢喺個list度

Harry Kane (PL)
19/20 - 2
20/21 - 3

諗住唔洗討論Kane
佢幾多球Pen都會係正選

福仔應該唔會打正前 所以應該係譚 卡法利雲同Ings3個爭

Bamford射術未到一流

譚入波唔夠Ings嚟 制空唔夠DCL嚟
不過唔知踢大會會唔會有優勢

福狗都入到條垃圾場均炒3球，仲要無腦當自己球皇沖埋堆後防度

必入架喎

譚搶唔返個正選歐國盃應該冇佢份了

MBE都入唔到仲得嘅？

我都覺得福狗唔成熟 但佢入選機會大過其他太多
唔係重傷嘅話 我諗都入硬

單係可以打邊路已經比其他個堆有著數

應該轉打442
等kane可以發揮多D

Ollie Watkins幾好但同其他人一比就爭咁啲
睇咗幾場好肯跑又搏命

當年英格蘭kane加vardy真係好恐怖
反擊之王+背身傳波王

ings睇落好fit英格蘭

而家Kane 係英撚會打後一格，前面係福加丁力

都九成係卡法路雲

Vardy正式比賽好似都係入得一兩球
淨係記得對威爾斯嗰球
贏德國3:2嗰場友誼賽嚟

想問下kane點樣同watkins bamford wilson同樣類型
同埋ing想問下又有幾快?
abraham又唔係果類靠身體質素背身拎波既前鋒,咁又有幾頂得?

邊路大把人啦
又有屎達零又有辛祖
都未計維拉柏豪
佢唔係踢曼聯邊上到位

修夫基好似唔係好用Grealish

其實Abraham係咩類型前鋒
好似四不像咁

佢兩個根本冇咩一齊出過

Kane 而家打False Nine
應該冇人同佢同類型

mbe呢個名保證佢一定入選

數據靚過晒sterling sancho

kane之後 一定係卡化路雲

修夫基幾年前唔重用華dee用牙傾，先係英撚最大嘅惡習

呢四個我會話係鍾意拉出攞波 製造後方空位幫手開路
不過kane覆蓋範圍廣好多
再加埋佢攞完波真係可以做組織工作
abraham嗰句我講緊佢喺禁區搶點嘅能力 唔係做柱躉咁

Sancho踢國家隊冇咁搶眼

DCL 衝得撞得 頭槌既把握力可能係英超前鋒最好 但係靠自己搵唔到食 好需要柏豪個種識造波既人配合

不過南閘識條鐵教波咩 繼續傻福打翼啦

MBE 日日喺曼區俾人屌到化，國家隊地位都係穩如泰山

Kane, Ings Rashford, DCW

世盃唔多用佢 加上年紀開始大 要養生
心灰意冷

華Dee 仲keep住
拖肥後生仔妖人應該兌現潛力
而Watkins 要睇多排
其他果啲 冇乜驚喜

MBE打翼係冇問題
如果修夫基用番摩佬果套將Kane拉落去做假9既打法既話
左MBE/丁力，右Sancho
瘋狂插half space等Kane放直線，其實可以好撚勁
不過問題就係修夫基真係識閪教波，揀人果度又on9

契仔黎

唔好話我睇死佢
實選Alli Dier Greenwood Lingard

其實Ings好勁
值得入選

Vardy 2018頭3場都唔少出場機會
16強開始改用rashford

lingard唔會啦,波皮都冇掂過,greenwood就值得入選嘅

因為佢係mbe囉 英媒又吹奏開佢

Brewster? 新包皮喎

greenwood一入選就同foden叫雞，又唔係勁過人

事實上kane果隻踢法唔好講英格蘭,全世界都無乜有一個前鋒有佢咁全能

所以其實揀邊個做第二第三前鋒其實差唔多,上到數曬咁多個係得dcl有背身攞波既能力,當選埋佢入隊,其實剩返果個前鋒是鳩但選都得邊個腳風順咪選佢入隊囉

連狗就難少少啦
Alli就有可能
英撚球迷成日都話要選啲所謂有啲創造力嘅球員入去做x factor
以前太子舒維龍虎切
不過有邊次真係好有用
佢而家唔重用Grealish就真係笨啦

而家要創造力大把啦,柏豪麥迪臣foden
講到尾都係人腳唔差,點發揮要睇修夫基功力

個目標太明確，封死傾就無人拎得定個波

個龜頭樣就似

摩狗夠唔識教啦

Ings 卡法 二選一
鐘意Ings 多啲，佢走位射術配合呢三方面都係一線，至於其他嘢就二線level ，而卡法路雲就係走位頭搥一線其他二線。

的確係，Tammy成日避開對面啲中堅踢，再唔練大隻就死硬

玩摩狗果套 搵條友打Son 個Role 搞店 再加DCL 做支點都得

咁易做到Son咩

Son 要拉入禁區頂 Kane 企後拉2 隻中堅出去

kane做支點同回後駁腳/組織 甚至射術
都冇其他英撚代替到

有人做到son都未必有嗰種默契, 一攞波已經跑定

俾摩狗逼出黎 冇左大力臣 同唔用Dele 既情況下要咁做

Ings同Kane算似
可以做支點+有射術
Ings速度夠但Kane級數高啲
不過年紀都係問題
過幾年仲當打既得返法卡奧雲
Abraham同福都唔係正前料

kane真係好撚尾
早幾年啲控傳分邊直線已經好撚勁
今年比摩狗逼撚到場場都出呢啲絕招

本身左邊丁力同福仔二揀一 右邊sancho
但今年冇態未必有正選 可能變左丁力福狗淫亂走位
中間加列珠 飯 麥迪文
略嫌防守力唔太夠

卡法要夾兩閘都係攻力強，先用到佢啲搶點，有捷維爾+阿諾應該發揮到
福好多人唔鍾意，但可翼可鋒，戰術彈性高，加埋南閘契仔，出硬
四大尖刀計埋傾淨返一個位，應該都係Ings，拼命三郎類型，適合後備入替做奇兵
其實最強一定係華dee 可惜唔踢

ings邊有kane既視野
kane真係有前鋒既射術加上中場既傳球同埋視野,如果唔係今季點會刷到咁多助攻

打放反佢幾勁
英格蘭個教練你叫佢打主攻控傳咩

曼聯呢個名夠哂照啦

要踢433 ＋ kane回後造波 咁唔洗咁多攻中啦
maddison grealish 兩揀一
後面 飯 軒 守波 放對閘上去攻仲好
左閘有捷維爾 右閘有阿諾

Bamford就唔好提啦 英冠料

英撚啲前鋒廢到

踢熱，獌就入硬

自膠唔記得左軒
其實有啲想睇加列珠打右路
佢係維拉有時去右路啲出波都好撚勁
橫掂有taa幫手

其實威爾遜都幾勁

Watkins 有腦有身體

世界性前鋒荒

最後都係出Rashford+Kane+史ter寧

翼鋒幾乎全部打cut in
傳統柱躉式中鋒 又未必夠體力速度去做前場逼搶

Abraham＝ shit

Danny Ings= hulk?

Patrick Bamford 幾好 把握力差少少
同埋唔夠博 不過好難拎cr7個d心態黎比

Jamie Vardy legend

maddison for sure
grealish再浸多一兩年啦

咪就係 洪柒公又扮識波

維辛迪祖亞昆

費托蘇亞雷斯

屌南閘果啲係咪冇睇世盃史達寧咪做son果啲責任

掛住Carroll

Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy
Jamie Vardy

細哨美斯

佢都好慘吓。。。。。係前面跑好多。。。

其實Son今年埋門癲到傻

唔係咁易複製到嫁

舊時已經有啦
係冇去到今年咁未極致化

今年1個做晒
對阿狗回後助攻兒子
左腳勁射近柱網頂
然後12碼100%入咁濟

對修咸頓嗰場真係癲峰

舊時都話佢逗後半格踢
今年有時直情防中位嘅heatmap黎

紀律問題

其實Kane最好真係踢十號位
如果華迪冇退隊
個人認為最好係

辛祖 華迪 史達寧
傾

學法國 4411
牙傾做基沙文角色

Bamford

Finishing真係好勁 第一名

Dcl爭頂幾好，跳得幾高

英撚近年前鋒已經唔算廢啦
反而係中場問題較大, 或者真係要KANE多D墮後幫手派牌

但打國家隊就始終係查比亞表現好過taa, 但賭波停緊賽

Ings > all

nketiah

世界盃四強 全盛朗尼都做唔到

你d名令我毛管都凍埋

其實有Grealish Maddison Foden嘅, 不過修夫基條垃圾唔識用啫

Taa根本係體系球員, 唔打猁狗套form嘅話咪變垃圾

屌學祖亞昆維辛迪咋嘛
不用真心

試下唔走線🙃

鬼叫贊奴沙入波

咪係囉
結果做咗對面後衛嘅責任之嘛

真唔計射門 場均失3球
計埋 decision making 佢一場起碼柒5、6次

英撚揀人係靠地位 唔係能力

英撚打442定433 ?
433 前面3個一定係kane sterling 福.........

當年利記"七八九 嬴到嘔"組合真係好撚勁......

英撚傳統文化
唔係踢大會好難有出場機會

ings踢修咸頓有咁嘅數據其實好勁
但唔覺得國家隊會簡佢

唔掂啦